777 whatsapp sticker

首度原創,支持下

有邊個想用個app都見到西婆

有埋tg就好

推

點down 我用iphone 撳完條link whatsapp 都無多到stivker

點樣整TG 求教

遲d整埋689

要dl咗個五色學倉頡嘅app先
你拉落啲下面有行細字有寫ios dl詳細教學

貢撚煩都有。。。

抄個牌哥哥我whatsapp send曬d圖畀你

真係唔撚想見到佢囉

sorly首次創造

整埋維尼

正

借用左

你d fd咩反應